我啱啱係深水埗大家樂門口

我頭先啱啱落車 轉入大家樂 時間19:38
已見到一大班人圍住大家樂屌黑警
期中皇天擊殺有異物飛向黑警
有個後生仔據了解係音叫方進然既浸大學生會成員
叫左白車 送走後據稱去左明愛
跟據現場伯伯講 佢睇到個後生仔拎住雷射筆比4個便衣截查 期間對佢拳打 打到縮埋一舊 之後就比市民圍

黑警臨走既時間 我見到馬路出現之前旺角好大聲講警察執行職務係唔需要委任證既黑警（唔記得叫咩名）

推，有冇片

被捕人士聲稱為浸大學生會會長

狗隻頭目表示該名男子藏有攻擊性武器

有冇網可以用iphone upload錄音

係 現場伯伯話懷疑被捕人士買完雷射筆 就比便衣捉

睇黎已經搵人跟實晒啲學生組織成員

wave sir?

黑警咁撚瘦?

Pish

係

有圖

無片好難搞

食晚飯見到個樣，飽哂

班狗唔跟黑社會大佬，跟曬學生

政治犯

]【緊急】本校學生會會長被警方拘捕

【浸大編委訊】本校學生會會長方仲賢在深水埗鴨寮街桂林街交界購買觀星筆後被便衣探員攔截及進行拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器。

明顯有晒部署

屌佢老母狗牌又冇 連警察背心都冇呀！就係到執法

仲話深水埗啲閪狗想洗底

pprb最好諗定點樣拆啊，聽日希望記者繼續串爆佢哋
大專學界有冇打算開下記招講白色恐怖

我問左個現場伯伯 佢睇到黑警打佢 有錄音 有冇咩網可以upload(ios)

推

其實當街坊一圍，好容易就令到班狗仆街
只要其中一個街坊唔覺意撞到啲賤種，隻賤種又神經過敏要拉埋佢，然後再多一個街坊推撞下........

而家咩環境？

政府一早target左運動係學生策劃，學生領袖首當其衝
派人跟你，有少少痛腳就出黎搭你膊頭

雖然未知現況，但今次好彩有街坊發現，揚晒出黎
希望砌唔入

剛剛又單黑警換上黑丅恤，在深水埗鴨寮街當街截查一名穿黑丅恤大學生，在口袋檢到一支鐳射電筒，於是老屈青年藏有攻擊性武器拘捕。

便衣執行職務唔洗委任證？

Wave sir

有律師去就得，呢啲 case 根本告唔入。

大家冷靜啲，黑警想製造事端幫自己解圍，大家咪中計。

只要集齊資料，再公開比記者每日四點屌尻佢就得。

只要記晒相拍晒片，黑警冇得攪人。

但比人打左幾鎚唔撚抵 屌佢老母
現場d伯伯都好撚嬲

真係想打佢呢班仆街一獲，如果唔係拉大學學生會長呢啲多人識既人。真係打撚完班便衣，成班散水都沒人知

而家香港真係邊個都可以自稱警察，俾佢捉咗會去邊？

搵人起撚哂班CID 底 屌佢老母

ios 瀏覽
搵段錄音up

佢會答無資料喺手 唔知 下次答

有冇委任證先

不合作運動— 每週罷買日

唯唯

幫你push

明天大眾記者會就搵人現身說法

黑警死全家

唔撚洗拆啦
直接話有激光炮

屌佢嗰樣好似high左野咁

去聲援都中計

依啲一定要識玩呀
全部都係街坊長輩，無得屈係示威者啦
咁樣先可以進一步we connect同羞辱班賤種

民間記者會直接邀請佢地做訪問啦

有冇伯伯contact,問下佢去唔去民間記者會講兩句

唔識放片，幫手傳開

pushhh

push
便衣又冇委任證

自推下先
實在太危險，一定會令到班賤種又嬲又無得惡，希望大家盡量避免依個情況發生

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

佢唔肯留 我都係錄音佢先肯答

依條友串過馬撚，佢未轉身望到超多人圍住之前係咁大聲兇人

唔係話喺醫院咩?

比人圍番轉頭就即刻烚熟狗頭咁撚樣
欺善怕惡垃撚圾

啲街坊一圍就死狗咁
班仆街遲早有精神病、被害妄想症
當正所有後生仔係示威者、草木皆兵咁

唔知點解
睇完你個comment忽然想玩骨牌

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

個學生無啦啦比黑警打左幾拳...又拉又鎖咁

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

高層想洗底姐 好明顯上下分裂緊

Wave蛇

無證騎士

有人扔野 個白衫狗拉個軍裝仔擋

佢話SHOW左1次比被捕人睇, 就唔會再比WOR
有冇人再教下呢條撚狗條例呀

只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨
身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身
分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認
其身分。

便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)

利君雅聽日又有野屌狗
繼續爆seed

著街坊裝又話係警察？講到口都臭啦

隻狗頭好撚寸咁

買電筒都犯法, 賣個個唔犯法??????

警察想捉人
勿送頭

卑個波記者 跟左先

着曬黑衫

白衫：屌你老味 軍裝仔快d幫我擋

引大家聚集，再用催淚彈攻擊，然後 一網成擒

要忍，去驗傷。今日佢可以唔理投訴，但累積一堆，嘈到上國際，冇得佢唔做，除非佢真係放棄香港關係法。

係放就好呀 睇下第二日有幾多人出黎

佢就係想日日有人出，公子獻頭咩。

黑警咁心急亂做，證明佢哋內外受壓，要將問題全部屈落市民身上。

無啦啦拉人 cls